[Brainstorm 吓] 林奠壽終正寢百萬人超渡會

背景
一區之長既然形容自已 ”完全失敗” ”壽終正寢”，就算虛情假意聲稱要服務市民， 其實都只係成為戀棧塵世，為禍人間嘅冤魂中陰身。成為中共同世界負累。

為咗幫佢戒除貪嗔癡早登極樂，香港人應該搞場百萬人超渡會送佢上路。

作用
香港近日係全球焦點, 如果響世界傳媒面前同林鄭搞場百萬人葬禮, 對佢同土共係極大羞辱。

中共仲係咪忍到手保佢? 以後佢仲點外訪? 係咪有機會加快佢落台?

難得林鄭一句壽終正寢有位畀人入, 大家一齊Brainstorm吓!

內容
1. Set 個靈堂响中環 / 禮賓府附近
2. 集氣遊行, 去到靈堂前全日一組組人三鞠躬。相信畫面幾震撼。
3. 含蓄嘅可以去靜靜哋默衰
4. 好sad嘅禮成之後可以四圍哭墳飲解穢酒，適隨尊便

口號
林奠己死 普選當立
+ 繼續5 大訴求

個人意見 冇乜用 似純發洩

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

歡迎入嚟一齊討論啦

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

發洩/曲線/玩膠類遊行不應舉行
消耗有限的社運資源，更會落人口實

針對紅媒/黑狗，甚至直擊核心提出普選政改訴求的遊行才是運動重心